
\documentclass[fleqn,10pt]{voorstel}

%------------------------------------------------------------------------------
% Metadata over het voorstel
%------------------------------------------------------------------------------

\JournalInfo{HoGent Bedrijf en Organisatie}
\Archive{Bachelorproef 2018 - 2019} % Of: Onderzoekstechnieken

%---------- Titel & auteur ----------------------------------------------------

% TODO: geef werktitel van je eigen voorstel op
\PaperTitle{De zin en onzin van SEO tools: welke kunnen als hulpmiddel gebruikt worden voor meer zichtbaarheid in zoekmachines voor KMO's en hoe gebeurt het verbeteren van een keyword tool?}
\PaperType{Onderzoeksvoorstel Bachelorproef} % Type document

% TODO: vul je eigen naam in als auteur, geef ook je emailadres mee!
\Authors{Nathan Verduyn\textsuperscript{1}} % Authors
\CoPromotor{Frederik Vermeire\textsuperscript{2} (WISEO)}
\affiliation{\textbf{Contact:}
  \textsuperscript{1} \href{mailto:nathan.verduyn.w1611@student.hogent.be}{nathan.verduyn.w1611@student.hogent.be};
  \textsuperscript{2} \href{mailto:frederik@wiseo.be}{frederik@wiseo.be};
}

%---------- Abstract ----------------------------------------------------------

\Abstract{Op dit moment is er nog geen compleet en waterdicht onderzoek gedaan naar een vergelijking tussen SEO tools en het resultaat dat ze opleveren. Dit moet worden onderzocht omdat WISEO hierdoor commercieel meer opdrachten kan binnenhalen door beter onderzoek te kunnen voeren aan een goedkoper tarief(adv. goedkopere tools). Er zal een onderzoek gedaan worden tussen verschillende SEO tools en er wordt een eigen SEO tool geschreven. In het document staat een vergelijkende studie tussen bepaalde tools met de volgende factoren: prijs, soort tool en de prestatie ervan. De verwachting van dit onderzoek is dat er goedkopere alternatieven zijn voor bepaalde SEO tools met dezelfde of betere werking die nu door WISEO worden gebruikt bij KMO's (middelgrote in alle sectoren). Door dit werk zal er meer duidelijkheid zijn welke SEO tools beter in de toekomst kunnen worden gebruikt. 
}

\Keywords{Onderzoeksdomein. E-business --- Google SEO --- SEO tools} % Keywords
\newcommand{\keywordname}{Sleutelwoorden} % Defines the keywords heading name

%---------- Titel, inhoud -----------------------------------------------------

\begin{document}

\flushbottom % Makes all text pages the same height
\maketitle % Print the title and abstract box
\tableofcontents % Print the contents section
\thispagestyle{empty} % Removes page numbering from the first page

\input{voorstel-inhoud}

\phantomsection
\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
